【831太子恐襲】9月1號機場見

9月1號入機場

9月1號入機場

9月1號入機場

每個星期日都入機場

搭地鐵唔好再俾黨鐵賺，全世界都要跳閘chok閘彈閘都唔準再俾錢！

keep住洗版洗到全版都係9月1日入機場！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

9月1機場見！

入機場呀每個星期日

901 搞機場黨鐵
902 903 罷工黨鐵燒狗